求救 外置harddisk格式變RAW

新買 我之前格式化過 入面無資料
想變返NTFS 可以點做
chkdsk唔得

Google "How to convert a raw hard drive to ntfs"

冇資料真係咩都唔使怕，GOOGLE逐個試

等我試試

開頭就係因為敢 所以格式化左 再試下